麻煩大家推上熱門，因為本人為咗高登音樂台，我起草咗公開聯署信比YouTube

各位，高登音樂台宣布因為比香港再出發大聯盟投訴，犯所謂嘅版權政策，成個YouTube channel，要刪除，好明顯係政治打壓，好有問題。

詳情 ：

麻煩大家將消息轉開去，高登音樂台開咗telegram channel：
@hkgoldenmusic

亦開咗Patreon呢個收費平台

我為咗反對YouTube刪除高登音樂台之YouTube頻道，起草呢份公開聯署信，呢份係初稿，有野要改嘅一定可以改

……………………………………………………

反對YouTube刪除高登音樂台的公開聯署信

致Google香港辦公室：
我們是一群YouTube用戶，亦有收看和留意高登音樂台之YouTube頻道，近日我們得知YouTube因應香港再出發大聯盟的投訴，決定於2020年5月17日刪除高登音樂台之YouTube頻道，包括所有影片。作為一班高登音樂台粉絲/訂閣用戶、YouTube頻道擁有人和一般市民，我們對於YouTube有關決定表示不解及不滿，以下為我們提出的理據。

第一，高登音樂台一直發佈不少二次創作的音樂，有部分更有多達數十萬點擊率，成為熱門影片。高登音樂台亦小心處理版權問題。此外，高登音樂台亦有製作原創音樂，以及音樂以外之影片，例如地獄教數師傅、高登汽車台等。YouTube若因為《再出殯》影片有版權問題，決定刪除高登音樂台之整個YouTube頻道及所有影片，實在無理。

第二，有關《再出殯》影片的版權警告，高登音樂台表示此音樂與香港再出發大聯盟主題曲為不同的音樂，但卻被判定為侵權，我們亦表示難以理解。

第三，據漏奶YouTube頻道所發佈之影片，該項投訴是來自成立不久、成員包括兩名前特首的香港再出發大聯盟。我們質疑有關做法為政治打壓，打壓言論自由和創作自由。

故此，我們嚴正要求：
1. 撤回刪除高登音樂台之YouTube頻道，包括所有影片之決定。
2. 全面檢討有關黃標政策、AI識別系統，以減少因黃標事件而引起的爭議。

我們也藉此強烈譴責香港再出發大聯盟無理投訴高登音樂台，打壓言論自由和創作自由。

如果貴公司未能回答我們滿意的答覆，我們不排除採取進一步行動。

一班高登音樂台粉絲/訂閣用戶、YouTube頻道擁有人和一般市民
2020年5月12日

發起人：
支持高登音樂台的連登網民

聯署名單：
公眾人士

高登音樂台粉絲/訂閣用戶

YouTube頻道擁有人

總聯署人數：

……………………………………………………

如果大家OK嘅，我會set up呢個聯署

麻煩大家推上熱門，支持高登音樂台

推一推
推一推

謝巴打

P tui

do it

垃圾Google

Tui

垃圾google youtube

垃圾youtube

樓豬有冇同高登音樂台溝通過

Push

無

push

推

話事話，有無人知google香港辦公室email

同埋用Google form好D，定係其他聯署網站

再推多一次

建議你搵搵佢哋先，可能佢哋嗰邊都交涉緊

樓主有心

？

有無其他意見？

樓主

垃圾google

PISH

仆街大聯盟又係成立嚟打壓市民

u2 好撚煩, 我睇開的啤梨晚報. 而家已經完全唔敢轉播別人的新聞片/mv. 乏味不少

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

youtube 鬼理你咩

嬲嬲豬

推推推

Set左先開post啦

你未set推上熱門都無用

最好聯合各大youtuber比壓力youtube

Support
Wait you set up

你聯署畀美國國會議員好過啦

香港辨公室全奶共 要吵就吵到美國總部

支持高登音樂台垃圾香港再出發大聯盟

set未?

Pish

最衰我p牌

宜家set咗

但係我搵唔到點send email比香港辦公室，都無公開佢地email，不過都係set咗先

可以出個英文版？
Twitter搵Solomon等等美國議員

或者hashtag留言之類, 唔知可唔可以全世界youtuber關注下

話哂依個policy都好影響全球youtuber出片嘅自由

其實youtube戰線有無得直接打去美國總部

油管一早赤化左 投訴都無用

再推

推上熱門

up

推！

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

Psuh

Push

辛苦了手足

舊登d垃圾抵佢死啦
佢地幫我地連登奶袋底既資格都冇

一條片完美挑戰國歌法底線

會唔會cc 埋英文信去美國google?

幫推

呀呀呀

推一推
其實高登果邊為呢場運動整咗好多改歌

其實唔止高登
最近慕容公仔爆嘅屎家軍嘅事
證明香港嘅言論自由其實已經開始受打壓
要反抗啊！

支持高登音樂台

呢封嘢無人推
推埋晒啲垃圾post

係囉
我推啊！

支持